追鐵追巴士現象

以前成日諗明明隔幾分鐘有一班車點解要跑去追車咁辛苦
而家終於明放工趕住返屋企抖，即使早得幾分鐘

push！！